你點撚講都唔夠我大聲啊屌你老母

係咪思覺老師嚟

好撚不安啊！！